荷里活有個大老千

《荷里活有個大老千》（英語：I Bet Your Pardon；前名：大千世界），香港電視廣播有限公司及香港星王朝有限公司聯合製作的懷舊賭博恩仇電視劇；由鄭則仕、秦沛、金燕玲、李施嬅及湯鎮業領銜主演，並由張慧儀、吳業坤、王子涵、何浩文、蔡瀚億、文凱玲及康華聯合主演，監製王晶。

類型 懷舊、賭博、恩仇
主演 鄭則仕、秦 沛、金燕玲、李施嬅、
湯鎮業、張慧儀、吳業坤、王子涵、
何浩文、蔡瀚億、文凱玲、康 華
集數 30
主題曲 好萊塢有個大老千
作曲 古 曲
作詞 尹 光、楊 熙
主唱 尹 光
製作
拍攝／製作年份 2017年8月 — 11月
監製 王晶
編審 呂冠南、李梓樅
拍攝地點 香港、 中國深圳
製作公司 香港電視廣播有限公司丶香港星王朝有限公司
無綫電視翡翠台首播
播出日期 2019年1月14日－2019年2月22日
播出時間 逢星期一至五 21:30－22:30

六十年代香港的民生百態除了日常衣食住行，人們的生活始終離不開賭博。以千術為生、「千門八將」之一的龍四，一次對眾富豪出手，富豪們向華探長文雄求助。龍四師兄龐峰因過往恩怨提供線索，令龍四被擒，還與他一局定輸贏，千門事千門了。

荷有大事前期待區

尹光唱主題曲

見到鴨王同文凱玲就知係王精D垃圾劇

正

成日搵王精拍D垃圾賭戲做乜尻
睇返賭城風雲仲好

睇文凱玲 王子涵

次次見到坤狗個廣告都屌出聲

昨

係咁loop個廣告好煩

不愧為TVB員工

斷估套戲無乜賭但又扮賭

應該會有假到爆嘅洗牌CG

呢太一bh就知你垃圾 咁都有人開 Post 講

睇wiki似係難兄難弟X千王之王
炒冷飯大雜燴不如加埋四大探長跛豪嗰啲

湯鎮業 吳業坤

垃圾劇都有人開post

荷里活有個大董昭

鳩估最尾好似上年王精套賭城群英會咁陷家剷死一堆人

乜撚野歌黎

似難兄難弟

尹光

一啲都唔洗腦

好像不差

尹光唱？

柒到打冷震

首歌

伍富橋黎

咁快知

拔萃有個大仆街？

尹光唱呢啲口水歌
好似時光倒流咁

首歌點解斷下斷下咁？效果黎架？

其實好地地做下懷舊劇咪好囉，做乜又要加賭錢落去

上次致敬千王群英會
今次致敬千王之王重出江湖

Kent哥出了

咩千門事千門了
老土到核爆

係咪賭城群英會2？

肥波定肥ken?

先[size=4]行[size=5]告退！！

謝 賢 龍 四 老 四
外號「中國賭神」，學賭前為廚師，七日後成為商萍之殺夫仇人
岑小津男友
於第3集從黃海手中贏取大利賭場
於第7集與董其善對賭中獲勝，並贏取董其善名下所有賭場
於第9集與眾兄弟合開四海賭場
於第29集從姚萬吉口中得知常昆主使其毒殺李抑，而與姚萬吉共同揭發真相，後約好常昆七日後在四海賭場對賭
於第33集與常昆對賭中以超無敵必勝手將其打敗
於第39集收向閘北為徒
於第40集收購國中銀行，導致宋子遊破產，常昆與馬騅成為通緝犯
於結局槍戰中下落不明，生死未卜

實係Kent哥千返佢地轉頭啦

老人院節目

屌你啲牌有無咁靚

撕開一半銀紙比的士狗

好撚老土

嘩點千架

通常都係3個傻仔

有華力腸

係咁有鄉音 賭城風雲發哥咁

追龍啲境係咪又可以拎返出嚟

睇唔出,又話人老千

夾上夾

原來夾埋

呢度有少少驚喜

點解成日都係呢條友做on9角色

好撚厚粉

張慧儀

現代車牌？

終於覺得鄭則仕係有戲交

張慧儀對波好大

人蠢就蠢啦

上個禮拜教完唱歌而家又教跳舞

D熟女又幾正

山狗。。。。會好睇好多

見到啲老野跳舞就諗起骨樂靈廣告

幫個養仔籌錢醫病

啲骨硬邦邦

另類出千

係咪有拍三級片

王晶啲戲一定有個高人因為屋企俾仇人害到冚家剷而退隱
跟住佢啲徒弟太垃圾打唔贏個仇人而重出江湖

等睇
賭聖既剋星。雄爺

即刻播返八點半主題曲

佢點做都meet唔甩肥貓陣除，都係弱智

幾好睇喎，年度鉅作

岩岩肥媽跳完攪住佢果下
隻手係咪hi晒對波？

呢個年代應該未有保險可以呃

荷里活有間大酒店，有三個肥婆學踢波，學踢波，
你又踢，佢又踢，卒之就踢咗落河

唏，你想執番個波，我幫你執個波，
我標落去水雙手攬住個波，
fing上去水面佢捉住個波，
佢個心想話接住點知佢差錯腳落河

我忙救佢命驚佢又壓死我，
搵多兩個肥婆合力去拖，
好彩又救醒咗，你哋玩波，玩波，
應該要小心噃

佢吱吱呀佐，佢真囉呀梳，
居然窒阿哥，都只為執個波，
好彩我讀過詩書不易發火，
否則我又再兜腳踢佢落河，

荷里活呢間大酒店，有個肥婆為咗學踢波，
爭啲命冇咗，你哋玩波，玩波
應該要小心噃

*肥貓

係，好柒

王晶大翻盤

佢真人

好似郭晉安咁

佢個女有乜好睇 又冇睇頭仲一面雀斑

好醜樣

三個姣婆六個波

超越大師哥

張慧儀又做番細芬？

架車好正

搵守護神個王馨瑤拍仲好 樣靚大波夠吸引 佢個女豬閪咁款 淨講樣同波根本唔應該入娛樂圈 計埋演技仲死

張慧儀真係好大波

垃圾劇 張list想玩野 無人想笑

Date巴

肥貓講每句既表情都係上半面唔郁下半面郁

頭一兩集都好啲
呢集同第四集真係

有冇法國呢d咁既大6 feel劇個畫面都係窒窒下 老翻咁

5萬....零一百丫

王晶個女幾時出.....
我覺得佢幾頂癮 正

我都記得 印象佢都幾好波路
啱啱想問咩戲
方中信就爽啦

唔該kfc巴打

技不如人就話人老千

最後係咪真係方中信做？

套野幾好睇

點解輸俾同一個人，嗰個人就係老千唔可以係高手

套 原始武器 先係經典

其實好港產feel

肥貓會唔會一集比人收皮

咪係
打麻雀姐

張畫

個差佬咁撚串

有人巴
成班有$$人輸唔起

跟住卅集睇坤狗

最後一單, 立flag

張慧儀指示黃德斌（好似係）

咁嘅劇播成三十集

屌 千門八將...
King哥

50年代寶馬

呢套係強姦3?

正呀

其實肥貓好戲喎

王晶個女都系做反師奶順眼啲

但最後個shot方中信又戴手套

你竟然有睇呢套

肥貓係咪做老正

文凱玲出左未

洪爺：我晒你冷

秦沛

大家咁話

你大我呀

kfc巴打轉台cap fyy啦

都唔算好差

屌
你竟然睇呢套
好撚尷尬
睇咗15mins熄咗

一定好過救妻

以為又是合拍配音果種
但個畫面同果d差唔多好多殘影咁

老母

唔係話唔好睇
但係見得洪爺就唔想其他角色搵呢啲人做

其實我主要都係睇開心速遞，之後嗰啲我得閒先會睇

btw 想睇下呢套爛啲定830套保險爛啲

e套有坤狗
守護神就卡士岩睇D

後生仔

唔留飛尾就可以即刻有位擺部按摩椅？

佢寫咗你名

死差佬,好惡

830 套保險都叫做有啲case睇下，呢套就有啲危

佢地擺你上檯
明明你係中立

呢啲粗製濫造最尾比個反轉當懶有深度嘅都係唔好認真計較 你話點都得

我會信係佢比張慧儀搞到亂晒搞到唔信自己就算

陳詠謙咁樣

啲笑位完全笑唔出
好撚on9
大帥哥嗰啲正好多
呢套好撚低質

我現時自己肯食糊

微臣董昭先行告退

馬百良

你大我呀？

龍四

死差佬

ON9 成日D人話點解要信你
你咪唔撚好信囉

後面d人好慘

好撚掛住大帥哥

顏同

千門事 千門了 好老土

特登搵兩個顏雄對戲

但無feel無花火

真係好似時光倒流咁，道地星期日影院睇番洪爺咁

全部王晶旗下

鬼叫

大帥哥

王晶真係王晶
乜9千門八將 廿年前賭俠1999嘅橋到而家仲坽番黎
有冇職業道德架你阿

顏老

又張慧儀

呢套野有笑位咩

快啲講拍戲果啲好過啦

顏爺都有份

我現時自己肯做牌

鄭則士係咪瘦左

五筒是你
兩筒是我

睇睇下勁眼訓

王晶其實係咪電影撈唔掂
呢排係咁拍tvb劇 又老土

唔睇啦？

睇

岩岩訓住睇

我都係hea住睇

有張慧儀啲舊片未

....咁事實老千集團係呢八種角色

個個小完佢咪又係睇，用咩橋有咩所謂

DLLM 咪撚再開埋啲垃圾電視劇post

有冇咸野睇
晶哥好少咁正經

你想樓主死？

好睇過大帥哥！

明明啱啱播完大帥哥叫做帶返起930長期低落嘅收視，而家又要播套咁嘅嘢趕客

+1

陰公，做成集都推唔到十頁

因為太好睇所以個個專心咪唔得閒討論囉
好難明咩？

屌, 同大帥哥真係好大對比
肥貓同張衛健比真係差好多班
呢D風流對白比DICKY演一定出神入化好多

痴線,肥貓做大帥哥就好睇得多啦

嗌聲
微臣董昭先行告退
都無得唔俾你走啦

點解湯鎮業配張慧儀
三哥仲可以食徐子姍

肥貓都係扮返弱智算啦

肥貓Chok樣

蒙大同

洪爺？！

我黑興啊

顏爺

好睇

泰沛突然間啲輕佻語氣林家棟咁

我葉玉興

洪爺

護身符係咁大個摺紙

究極必殺！
千門侍 千門鳥

真係好懷舊

屌 高潮位

好王晶

好唔好睇

個肥貓樣出返黎

兩件老野

頭先呢分鐘好好睇

你都係呀ma 老土

落雨咩

呢一幕真係好老土

幾好睇

屌 笑撚左

敲幾多下啊

炸死你個撚樣！炸死你個撚樣！炸死你個撚樣 ！

肥貓就黎瀨

呢套屌打大帥哥

肥貓演技

唔講以為植物人呻吟

你又千
我又千

好睇過王晶主理既衛斯理

正,尹光

垃圾

有秦沛同kent哥，會追

淨係為左首歌

係咪又死晒 老強

肥貓好慘

以為會有坤狗唱片尾

黑獄斷腸歌？咁又老強

11喎
燈撚到你

手又冇 女又冇 點打飛機

肥貓啲戲 俾人打手打到好似急屎咁

肚屙咁樣

20分鐘開始

呢套就算20年前依家睇返都會覺得刺激

老女人要比人屌
我細細個就丁佢嫁啦

仲有另一隻手

喂喂荷里活

係

屌打大帥哥

寧願睇張慧儀都唔想睇達哥

但一集爆唔再一個post

你大我啊?

監製 王晶
屌!!最憎佢

係咪多過套救妻

尖沙咀

岩岩訓起左頂爺

無坤哥 唔睇

個background

都差幾遠

睇到 就諗起 拔箤有個大仆街 大仆街

Gatsby個黃框iconic到

成套野要配合驅風油享用

泰肺 - 蒙大帥
肥貓 - 大帥哥
鴨仔 - 馬炭
坤哥 - 落盧（有眼鏡）
Babyjohn - 羅義
馬志威-冬來
湯鎮業-少帥

冇諗過睇？
咩黎？

呢套好嘢嚟
最記得「無敵必勝手」

絕對好睇過大帥哥, 肥貓泰肺對手戲都正
係怕遲d坤哥同鴨王出場拖垮

連登歌王間公司onecool都有份攝製

幾時有文凱玲？？

荷里活有個大仆街

荷里活有個大帥哥

連尹光都寫歌屌柒啲肥西

多謝大家支持

你大茄咋喎

睇泰沛演戲真係好享受
肥貓演技真心不了
次次做戲lur台詞 身體語言又唔協調

雖然啲題材同劇情都老土都不能再老土，但撇除不思進取既王晶外，第一集呢講算有水準，睇秦沛肥貓湯鎮業張慧儀呢班老戲骨對戲係一種享受，起碼交到戲先喇 （樓上提起大帥哥就諗起咩戲都交唔到既達哥，就算有dicky對戲都係無補於事 ）。同埋終於五六十年代有新景睇，唔再又又又係條老奉民初街，有啲新鮮感 。不過睇嗰款之後出坤哥鴨仔嗰班然後搞爛gag就真係冇眼睇

扑落隻手嗰段真心笑撚死
TVB啲垃圾膠劇同閪名到底係幾有才華先撚得到

王晶

有咩好笑？

肥貓真的老了，仲要扮情聖，頂唔順

死肥湯貪人老婆

會紅
準備入屋

唔知宜家d細路仔夜晚做完功課 開電視睇到呢d會有咩感受

肥貓咁厚甲..
打果個應該幾痛

琴日訓左 後段係點出千

泰沛係咪演緊顏同?

肥貓

係咪肥貓前傳

好撚柒 轉台了

琴晚就扑手 今晚就打腫塊面
係咪好憎肥貓 呢套野幾時先完

無 兩個阿叔飛起晒啲麻雀鬥快搶啲靚牌食
鬥技術

劇情好悶

打到肥貓瘦咗

屌 打乜撚

依套咁嘅垃圾重要播30套

咁做咩捉肥貓

想當年咁靚仔既湯鎮業 依家

正義警察

好old school

咁打洗鬼用本書咩

會唔會就地正法

有野睇

幾時有呀king?

有龍四,咁有無常昆 徐大山 閘北仔呀

呢套幾好睇 咁多老戲骨

墊電話簿就係想得內傷檢唔到，
打到咁撚樣，仲墊乜鳩

同大帥哥一樣level

食埋肥貓條女

見到有坤狗已經唔撚想睇

好撚驅風

嗰委屈樣真係

當年真係好靚仔

肥貓chok樣

要比人屌啦

個劇情咁av

張慧儀,正

之前預告聽咗做李敏鎬既女人

佢前半集係咁出千呀嘛

光頭佬咁鍾意執二灘 著人舊鞋 要人地既女人 咁有趣

判得咁輕？

好老土就真

咁有錢仲要著舊鞋

重播大帥哥算啦

坐兩碌咁少

慧儀: 舊鞋你都岩

NTR

贏邊算

曹操

無啦 利穎怡入左紙就嫁人

王晶喎 唔av睇黎做咩

而家睇老野做戲都還可以
遲d『後生』果d就

我岩

探長都著舊鞋 個編劇係咪好憎警犬

對於男友的地址顯示是青衣的屋邨

連登仔冇得反

又唔係阮嘉敏,話之佢

係咪有「鴨王」？

鴨王同王晶個女

搞人老婆感覺唔係有錢就買到 由期係張慧儀呢d淫婦

套野個名就改到成部笑片咁,但D劇情就咁L黑暗嘅...

黑警竟黑香港絕景

搵人去反對

個兩師兄弟，以家唔止老戲骨，而係老油條，滑哂啞。
一路都係做肥貓顏同。
無變化

如果張慧儀換做伍姑娘/康華/妲妃就正

謝賢先係龍四

肥貓tone

變咗肥貓

肥貓mode

睇住左架啦
唔係佢仲傷

阮嘉敏點會嫁公屋仔

6464 tvb 反了

肥腦

肥貓演技好old school

但係又幾好睇

feel到肥貓好心痛

佢d演技真係 好撚正

肥貓有少少脫髮

我由頭到尾睇咁耐都覺得佢啲戲好唔掂

今套另眼相看

肥苗

6464

肥貓件衫個號碼

伍姑娘同妲妃氣場大啲，唔係好適合嗰角色

比你估到就唔fever啦

得到個身
得唔到個心為乜

要個嫩口身好過

吊，TVB 真係痴線，9點幾鐘d暴力場面咁多，打到爆曬血仲要zoom近d傷口，大佬食梗飯我睇完都有d唔舒服，如果d細路小朋友見倒點算

好撚淫邪嘅眼神

[img]http//

啱啱嗰吓

就係要嗰種求而不得既感覺

王晶唔係好鐘意女咩 點解咁撚驅風?

套劇遲下有無 夫目之犯

湯鎮業個角色比鷺哥做應該係perfect fit

無線劇集最好睇係 用頭幾集鋪排 恩怨情仇

之後 主角 踏上復仇之路

點解唔搵埋尹光出來拍

鷲哥同佢餅印咁，但人地keep得好型

有鴨土了

我想係有生之年見到湯鎮業大戰鷲哥

終於驅完風

呢條蛋散

鷺哥我地喺《巨輪II》睇過啦

佢兩個後生果陣其實非常似樣

baby John

超b定baby john

佢個fd驅之麻

開始做廿九集垃圾

姑娘

學喜劇之王？

開頭好睇，中間派膠，然後結局篇瘋狂死人暴走

舒淇

大隻仔

晶哥頭幾集仲未有咸野睇..
到底仲係咪晶哥拍

完LU 大結局 可以熄電視

出黎唱荷里活有間大酒店，三個姣婆有六個波?

扮喜劇之王

永遠都係有人叫舒淇

一播尹光啲歌 就更加老土

紅旗俊

係咪通常有事就推比條友

幾似

其實王晶係咪想重拍千王之王?

唔同佢講真打

扮葉問？

根據宣傳片,文凱玲會比人鹹豬手,不過應該都要等10集8集

最後一個死 喜劇之王 ？

有泳裝

文凱玲好正

鹹豬手叫咸野..唔撚係呱
有冇仲正D

岩岩張慧儀咪算

我已經估到之後會點

件衫

死厹

個山賊好矮...

坤狗

坤gor都仲頂倒,鴨王出黎我驚我打爆moon

做返自己

坤哥唔撚掂

偽毒坤

墨基

坤狗有d 似森美

啲戲屎撚到

王導演又自抽

似eo2多啲

其實即係過左幾多年？

之後幾十年

timeline係點

下。。又玩救妻

男人黎既喂...

屌你老母仲衰撚過啲粤語殘片你老母個臭閪

王導演

哇個宮女

頭先坐大脾條女咩名

佢出左監定點 睇唔明個時間線

好重口味

啲女好樣衰
晶哥點做㗎

出咗,佢家下咪講返好女人衰女人句野

用第3隻腳踢 ？

應該出左監啦

張相係慧儀就應該係

未打完就fail左

王晶個女？

幾多年後？

不如搵個細10年既拍...

佢終於 捱到做女主？

又係王晶個女？
愈來愈醜樣

金燕玲

王晶個女樣衰咗咁多嘅

個樣衰左咁多既

諗既咩
唔係睇既咩...

之前成日著黑絲都幾好 而家

識唔識睇戲架 肥貓講野都收起左隻廢手啦

佢家下。。。

剪個柒頭又無波睇，即時樣衰十倍

More

竟然有金燕玲 級數 高幾級 好正

扮傻片

又抄人

算 照J

仲唔走

黃師虎？

抄返佢自己

抄9

千王之至

大波

肥貓個女同老婆？

背心都正啦

宣傳片同鴨王坐係度傾計幾靚

王晶個囡好大波

OK啦,有少少似樂瞳
未至於醜

肥貓嗰師妹

咁都叫大波？

呢條友
個風將
唔叫師姐都唔記得

條女

圖呀

18

28都唔止啦

三十都黎緊啦 仲18

二打六都有角色做 好缺人

莊思敏？

...

即係坐完
打左本

18 歳... 話 34, 36 都差唔多

王晶個女係肥貓個女?

莊思拿

自己收風但唔知個師兄係邊

有冇人知頭先坐大脾條女咩名呀

八將係邊八將?

咪又係咁

嘩老江湖到

嘩屌,學生妹LOOK,趕客咩

上面張圖好撚似王晶著三點式
唔該唔好quotw

學生妹

校服look

我就不了 thx

小學生咁

學生姨

著住校服蒙頭入閘

巴打食開咩

綠衫個老女人好恐怖

棚牙

我寧願丁金燕玲都好過個女..

我ok就 又有個咁概世伯

垃圾臍

王晶難得一套啲女樣衰

五官睇睇下好似王晶，仆街

睇完
炸糊喎

呢個正好多

呢個six six好多

矮咁多

老千兩母女

另一個又大又高

王晶搵女係有一手

呢度無人識你喎

咁真係無計了

條毒撚應該自己打開飛機

求高果個咩名

套劇好好睇
王晶果然有料

好悶

agger

咁你有咩高見？

陳雅思個樣好撚硬

唔悶過救妻

微臣董昭先行告退！！

巴打你認真 ?不過感覺上好似好過上次套賭城群英會

其實畫質幾靚，冇大陸味

下集有李詩韻
啲cast真係有啲睇頭

屌你

右邊個樣好膠

可以試下做董卓

做咩呀
定你想講打緊麻雀果班
好似都高過佢

對救妻咁大怨氣呀
利申：一集棄

董建華都得

救妻咁撚痴線

王晶品味幾大眾，搵親啲女演員都好岩我J

頭先啲宮女。。。

聽晚J陳雅詩

佢好鐘意捧D高妹,差唔多捧親果D都有米七咁上下,同埋樣多數靚,除咗孟瑤

因為 沒結果的昨天

除左佢個女之外，套劇啲女都唔差

聽晚開始有文凱玲

湯鎮業好過鷺哥啦

啲後生出黎成套野就好撚尷尬

坤哥啲戲完勝babyjohn同鴨王
膠膠地幾好笑

湯鎮業成個徐錦剛撚樣咁，鷲哥型好多囉

btw文凱玲

正、提、反、脫、風、火、除、謠

正將：老千行動主角，比如小白臉用技術出面行騙、出古惑、假感情。口才、攻心術咁。
提將：騙局集團入面嘅軍師。策劃佈局，安排架生，佈下「天仙局」
反將：埋身做傍友，針對目標愛好引佢入局。用女用賭投其所好，又用間諜、留意正將周圍人。
脫將：協助自己友甩身。事成人間蒸發，失敗就散水。
風將：專做收風，睇水，即係「天文台」。
火將：出手打人。當老千失敗，又談判講唔通，就負責打人。
除將：談判。有事就負責講數，或者扮和事老。
謠將：做謠生事。造謠千人。

坤gor 比相像中好睇, 無戴眼鏡後,眼大大講對白進步咗, 而且表情收歛無咁誇張. BB John 就抄周星馳喜劇之王,睇落暫時一般.

肥Ken 第一集做老千麻麻地,但第二集就Solo 表演, 被打,坐監,和張慧儀分手那一場, 在片場唱歌和救王大導都好壓場, 真心好好睇.

成日都係文凱玲同鴨王

佢做返自己姐

長知識

你唔中意咪做返自己囉

但好多人包括babyjohn 鴨仔就連自己都拍唔返出黎架

以前有套陳鍵鋒做叫千謊百計既劇好好睇

如果佢有溝女情節嘅話肯定好撚好戲

好索

王晶揀卡拉菲都有一手

等睇李c wa

王晶女劣版mag

另一個學生妹叫咩名

收聲啦鬼佬

條女好噪

個鬼佬笑到仆街

柒到痴線

晶哥女個樣好惡

統治警方

點解唔

姦

校長個個學生認得咩
都講咗啱啱轉校

佢地唔係棋靈王

點解咁耐無咸野睇
晶哥今次好正經

連你都唔知

就係啱啱轉校先會認得，啱啱面試完

又係白頭佬

又胃癌

做老千做到咁窮

就快有

粵語殘片裏面啲絕症通常係肺癆

唉 連晶哥唯一賣點都冇埋

見到金燕玲扮戰後闊太唸起牯嶺街少年

做老千老到咁折墮都算廢

好屎戲
不過做啲飛仔飛女又幾夾佢

王晶個女29歲
仲扮中學生

俾人打完個樣乜事都冇

極撚樣衰
個樣好老，同個身好撚唔夾

做SP都嫌佢老

屌你可樂個標誌係百事黎

抄返世界盃張家輝條橋？

830 930 兩套鬥悶

屌 真係世界盃張家輝

屌啲老餅skip晒佢啦

3日先推咗一半多d嘅post

金玲係八門嘅邊個?

老撚土到呢

肥貓應該係正將?

做乜9

生老病死乃定律

第一次見老千鬥折墮

冇一個撈得起

嗰六十年代景好有feel

真係佢個女？

肥貓你真識食

丁小乳，砵仔糕，王晶個女唔係都有波咩

我仲未有女
但老千可以千到d女返嚟
我要由魔法師轉職做老千好過

荷李活有間大酒店都可以變溫情版BGM

呃肥貓食死貓

個女有王晶做老豆真係慘
BTW佢對腳都幾正

啱啱睡衣look

掉轉再-30年打個胸

加埋成百鳩幾歲

肚餓

重口味

佢地一出場對戲
真係做到佢地"咁多經歷"的關係

佈景靚
過無線好多

老土得黎都感人既
D老屎忽好戲過坤哥d垃圾先啦
睇到個廣告就想掉爛部電視

陳思樣衰左
比起之前2230

劉溫馨係敗筆

終於出李C

膠樣

終於有女睇

四朵金花

李詩韻要做文凱玲老一輩咁慘

差D連個閪都出埋比人睇

其實我覺得佢幾好戲
做到同燕姐講野口吻一樣十足兩母女

頭頂粒墨

60年代香港好 繁榮

大陸文革緊個個食樹皮

橙衫係咪演家燕姐

家燕姐無處不在

鬼叫文凱玲係晶女郎咩

某啲位有啲似後生既夏文汐

好睇咪少人講野囉

正解

媽媽桑

袁嘉敏自己戇鳩鳩啫
啲露點戲係咪都拍左
早流出咪早流出 果陣又話因為咁有情緒病又唔知點 就算唔流出 遲早都會比人掟上網任人睇架啦
比你係王晶都嫌條女麻煩啦 仲點用

最多人講就係同黎耀祥去浸溫泉嗰陣

屙喺我個口度都得

明珠好pure好true

仲以為成個廁所搬走

超b 黎

屌睇錯,原來劉溫馨黎,當我無講過

又唔係無著

色你老母狼咩

你以為邊個

拍得都預左架啦
多人睇你 咁樣紅起 好過你放出黎都無人睇你呀

我以為文凱玲

以前係保守

佢唔識諗囉

梁敏儀？

家燕後生原來係弱智嘅

830死咗930翻生

如果係文凱玲係咪食埋都得

你認錯人

舊相機有連拍咩

自膠

仲以為佢叫李C做妹仔角色

三五成群食煙

見到文凱玲著妹仔衫又諗起佢做秋香

陳雅思好正喎

唔知邊套戲屎忽都比鴨王渣過啦仲pure

削骨岩呀

紅衫孖辮妹個樣好淫

咁撚仆街既,係到玩鳩人

開着攝影機拍算俾面你啦

尹光唱主題曲
一定要支持下

唔使 套套劇都係星夢

又SM文凱玲

下年尹光
有冇得勁歌金曲最受歡迎男歌星

又尹光廣告

呢d垃圾獎洗能要咩
佢出黎唱個陣我都仲係精蟲黎炸

金燕玲咁大粒出左2集就死鳩左 ？

以前D人話你係TVB打手 我都唔信

而家真係

片尾寫住佢地特別演出
我諗係客串

你唔信係你on9

咩野事
自己唔識字去左道具洗手間
然後打人

你痴線既

亞視好睇到執笠

好睇就唔係打手
唔好睇就係打手呀

打人果個係另一個

支那狗最鐘意睇

金燕玲好好戲，一秒紅晒眼淚眼汪汪
佢同肥貓既戲真係好正

好立及
睇呢套不如睇ViuTV 套
「做演藝既」

肥貓啲戲好撚7
行又行到成個肥貓咁

我生於60年代, 應該仍然是漁港, 還未開始繁榮. 70年代香港才開始經濟起飛.

鄭則士做乜痴脷筋?

第二集龍四被打傷,影響聲線變成痴脷筋

星期日830 有一姐唱那一天我受過傷
(fred,mag)流行經典50年11

新一年新開始，古巨基再次到臨，帶來<眼睛不能沒眼淚>、<心跳回憶>等作賀禮，還與方力申、側田、小肥、INK合唱<年年有今日>。曾獲新秀歌唱大賽亞軍的陸家俊終於登上《50年》舞台，他選唱<只願一生愛一人>，有何特別原因？此外，側田會演繹自家創作<運>，吳若希亦高歌<電燈膽>；敏之和胡仔這對主持拍檔則送上<再見Puppy Love>。今集尾聲，基仔還領唱<至Net小人類>，勢必勾起不少朋友的童年回憶。

推

偽毒

文凱玲

痴線我賭錢關你咩事
仲要清理你d尿...

坤哥大隻咗

佢地3個一齊

偽毒開始發功

雜誌

903 保險套

肥貓痴利根?

坤哥隔離條友好心收下隻海膽啦好撚核突呀屌

隻雀仔好得意

係咪想扮晶哥?

接客咁款

似接客

好似話俾人打到痴脷筋

王晶個女大家肯俾幾錢屌

500

幾大波咁

條女細細粒實好好屌

對波dur到落肚

接番屋企

本身對奶夠大，ok嘅，不過望到佢就諗起好似屌王晶咁不了

幾大波
唔錯

有得你屌你屌唔屌

醫院d字咁電腦嘅

屌！

我接受唔到屌王晶

屌王晶

唔俾錢 私有化佢

你又好靚咩

串到

王精有冇屌過條女

王晶個女係女主角？
定係之前去拍戲果三個先係？

完美演繹咩係用人為親

真係話死就死

套野唔係講老千?宜家講緊乜野..

西德最新既藥使唔使十一萬美金？

個樣串串地咁幾過癮

古代版metoo

真係識投胎好過識做人

會唔會係咁

又metoo

自己個女都zoom埋對波度
王晶好變態

好似王晶

西面好似好符合佢真實性格

呢個年代唔俾錢點會有藥啊

真係痴撚線
個樣又老扮細個, 戲又唔係好

之前以為係三條女, 跟住講下拍戲嘢

佢啲戲好飄忽

笑個陣崩牙好似

愛波ja?

鬧佢
你做咩推走我媽

演技

屌你老母有賭錢位未啊

D戲好垃圾

仲以為啲錢會比警察攞晒

衝埋去果下 我見到王精

啲演技差到 睇到好心煩

一睇就個雞格啦 第時都唔知有幾多頂帽

見到條女即刻唔想睇

呢個乜水 啲戲好難頂

王晶個女演技幾好, 係個劇本本身有d對白寫得over左, 所以有時望落佢會好飄忽

佢老豆屌得女多，輪到佢還喇

我已經預見到十幾廿年後王祖藍個女如果入左娛樂圈拍粗鹽監製既劇會有咩情況

睇唔出王晶個女就三十歲

好撚無禮貌 死撚咗去啦

好嘈

女主唔係李C咩？想睇佢多啲

肥佬：無端端俾人郁

佢似公主癌多啲

期待同思貝合作

根本神劇，好多老戲骨演員，個女都好有演技，影帝影后

我仲以為女主角係李C同張慧儀
點知係王晶個女

好大波，王精點忍

不明所以既野當成驚所在

個個都想睇 淨係想換左條女同佢把聲
有無得搞？

個女好乞人憎

我覺得話演技唔好既根本唔識睇戲，除左坤哥個啲on9之外，個個演員都好正

有無人覺得個女演得好好？好有style

我指個演法

幫人話人八掛

點解杜汶澤咁憎王晶？

突然間冇公主病 ？

同三個男人一齊住, 屋入面仲危險

一個反共一個奶共

最敗筆就係條女冇留格肋底毛

同你講,成套野得頭一集有賭錢

我想拍the room

推超慢

條友咁似森美

跟住抄返精裝難兄難弟啲情節 ？

同最後一集

Dominic

鴨王

手足 你好變態

成套野講拍戲??

o個個年袋應該係會留？

個角色又影射邊個?

No la 呢個係認唔認真嘅問題，果個年代個個都叉晒d海膽出黎

你睇李安拍湯唯都要有格肋底毛啦

套劇d演員個個我都接受到
除咗坤哥呢友睇見就憎嘅垃圾

王晶個女

佢把聲好撚嘈

秦皇叫人做肥佬

一定條女衝入嚟

hehe

條女呢

wa diu

2條排骨仲要冇肌肉

冬菇仔

行到 好似

條女有曬經驗

好好笑冬菇仔

王晶個女正

佢係你個女定你條女呀?

Kent

冇交租

D 劇情好似一忽忽 同, 保險果套, 同以前大陸合拍一樣. ..

其實幾正

babyjohn 太瘦

死得仲快

頭先有條女好撚樣衰, 王晶個女?

王晶個女好好J

人地老千嚟

2條友肯定唔識

好好笑

咁都塞到條頭髮落去

第一條係咩？
頭先miss左

十二點鐘前返屋企

啱啱係咪錫耳仔

以王晶條柒頭嚟講 生到個正常樣既女已經算好好彩

唔准賭錢

十二點前返屋企

王晶個女札起個頭髮又幾正

好撚正

集集賭神都用頭髮架啦

出咗成集

呢套算係咁喇
幾好笑
道具佈景認真

王晶個女有無三十歳

條女柒撚到

嘩 緊身大波衫

有

王晶個女除左大波無野好

29

唔緊要 就係要咁

一睇覺得好老

強化版樂童

有大波就夠

好睇!

李詩韻係咪精裝追女仔個黃韻詩

王晶女其實有男朋友未?

我路過
樓主驚路驚失業
套垃圾一個post都爆唔到

無睇 但見到咁多負皮

好野先少po

我覺得幾好睇

Baby john有d喜劇感

佢D戲同其他後生演員唔同級數啦

三條女咪仲正

仲係咪處

這段好好笑

妹妹又幾好波喎

哇晶女

佢隻包魚黎

請你食鮑魚

食鮑魚

食你隻鮑魚

包魚 腸仔
顯示出王晶深度

王子涵BB

戇鳩
你就知係遊艇女
人地唔知 想求知都唔得

套衫唔同左

一見玲媽把聲好煩

做咩佢個角色咁飄忽

晶哥出品 必屬佳品

感情戲麻麻
其他都可以

tbb劇po 不嬲都係負數評分
不過接近成千分真係少見

證明醒目概人係2成

82定律

偽毒食撚屎

好大波

當年差佬都會做野

散仔會

變幻球， 子涵

正到

差咁遠

d剪接差到呢 完全唔連戲既

個丁小雨把聲又煩 成日都發嬲

啲湯有毒

推post既速度同大帥哥果陣好大對比

同守護神比應該ok

其實覺得d人將keroro 套上去大帥哥度幾on9

大帥哥個節奏幾好

但無性呢
呢套滿分

兩個前輩好戲到

過得去

荷里活有個大老千2

又loop既

做咩又講多次呀

仲以為未死 醒返

終於

好噪

破壞曬成個氣氛

唔識做戲返歸啦王晶個女

That ass

屌 都唔撚識做戲

走光

叮噹妹

場戲做完啦

打兩打就死

冇睇開 今集啱啱睇咗陣想問babyjohn個角色多唔多戲份 好靚仔

點解越睇越似女大J

好多

做乜柒

鬼片

小

爬上病床成條底褲見到哂

有咩 咩色呀

晶女好正

又話唔一齊住

又係你自己話搬...

白色

首歌BGM 變快變慢 變左百撘

首主題曲成齣野最高汁

1000負評pls

由TVB劇講拍戲要認真啲，真係諷刺

我想問砵仔糕係邊個
唔認得

屌你老母支那狗

王晶女呀

達陣